有冇得查一單交通意外幾時上庭?

我係事主 收到差佬信話會告對家條契弟
因為買咗架新車所以想知單野幾時完幾時可以出返份正常保險
有冇巴打知邊到有得查幾時上庭?

CALL返你個差佬

睇案情嚴重情度，你講黎聽下

其實你出貴保險都係cost 黎
可以入埋條數 claim 返對家
冇所謂